唔會再為個仆街哭

由頭到尾錯嘅都唔係我
點解唔開心，傷心，喊嘅都係我
我會整理好自己嘅心情，等待更值得嘅人出現
你哋終於一齊翻啦，我真係恭喜你啊！

加油

下個更美好

無糖既奶茶先飲到佢既茶味

加油樓主 我都努力緊

Sorry，祝福你

我可有為你哭 但這衝動太可笑

以為係自己出post